波士BB最後嗰度唔係好明

個細路女BB做乜單眼？

佢另一隻眼合唔埋

屌